# Appunti dell'incontro di sabato 18 marzo 2023

Durante la giornata sono state effettuate le prime ri-calibrazioni e ri-posizionamenti del sistema ed è stato esplicato dal Maestro @GiuseppeSilvi, il funzionamento generale del sistema.

Di seguito vengono riportati gli esempi di encoder e decoder realizzati in Faust al termine della giornata.

Encoder:
```

```

Decoder:
```

```
